推我上去 求大家入嚟睇

唔好再散播恐慌喇
咩End Game咩最後一戰全部假架，大家唔記得中共就係想10月1前搞掂件事呀？運動有排都未完呀！
政府散播白色恐怖就係想大家咁。雖然唔排除政府真係會推緊急法，但係佢一日未推都唔好自亂陣腳呀！
香港人，呢場係一場持久戰呀！
我再重覆三次：
唔好自亂陣腳
唔好自亂陣腳
唔好自亂陣腳
最後 831見
香港人加油

一齊轉職！火系魔法師！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

唔好自亂陣腳
唔好自亂陣腳
唔好自亂陣腳